請咁多位在任何情況下都唔好同勇武手足割席..

請咁多位在任何情況下都唔好同勇武手足割席..
只要佢地做既野係對住..黑警..政府..黑社會..都唔好割席..
點解黑警可以去得咁盡...
因為佢地背後既人知道黑警做既野係錯晒都好..但都需要呢一股力量去幫佢完成...
而黑警之所以可以去得咁盡..就係知道有人係背後支撐住佢地...

掉轉諗下..佢地如果知道佢地隨時比人割席....仲點會扑市民扑得咁落力..

所以勇武手足都一樣..
如果你因為佢做既野而割席...好快佢地就唔敢再咁勇武...
然後又會變返大遊行.一樣咁..無撚用

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

和理非自己諗下有咩搞好過

請支持勇武手足

佢地係用自己未來去替你完成你唔敢做既野

冇人要割席

每次有人話放火掟警署燒警署暴力
記得反問佢掟中燒中幾多個警察，再講返每次有幾多手足頭破血流
咁都冇人復仇上心襲擊行街警察，只係破壞警署，代表我哋係用破壞警署嚟表達對整個軍警政權嘅不滿
我哋正正係對準用黑警暴力打壓市民發聲嘅政權，而唔係針對警察發洩怒氣，所以先攻擊警署唔攻擊警察

出面好多

推

we stand together!

割閪咩
係叫前線冷靜, 諗一下
唔好下下上腦

今日無啦啦行動, 罷工嘅NOISE 就畀你地蓋過晒
都唔知罷黎做乜

放心啦 你地放核彈我地都唔撚會割蓆！！

冇人要割蓆
但勇武係咪都要諗下，今日係咪比仇恨衝昏左頭腦呢？今日打左成日，又塞路又圍狗屋，有冇人記得我地今日原先係要和理非罷工表達訴求？我覺得開始將目的同手段掉轉左咁...

不割蓆
但要用腦袋

老閪都唔割，但要同前線拎共識

200萬人大遊行夠和平未。
有咩用

我係佢都唔理你啦。由你行到飽

多謝咁多位前線,今日辛苦了